一辆平板卡车停在附近，上面放着一个装满糖浆的大罐子。 偷蜜蜂几乎是一种完美的犯罪，但是镇上有了一位新警长 
 以下是你需要知道的关于采树的历史和如何采树制作糖浆的基本知识。 自己制作枫糖浆，不伤害树木Tim MacWelch/户外生活| 2021年2月7日|大众科学 
 布朗指着他的Pinch Hitter，这是一种用新鲜柠檬汁和姜糖浆混合而成的摇晃酸味饮料。 用这些尖端的无酒精鸡尾酒保持全年一月的干燥。丹·q·道/Saveur 
 当所有的糖浆都加入后，逐渐将速度提高到中高，注意不要过快，否则一些热糖浆会飞溅出来。 又软又甜的自制棉花糖会提升你的棉花糖和热巧克力|021年1月12日华盛顿邮报 
 小煎饼堆在碗里，淋上糖浆，听起来像是只有精灵巴迪才会喜欢的早餐。 这10个食物趋势是2020年我们需要的分心|Emily Heil | 2020年12月24日|华盛顿邮报 
 一袋装在盒子里的糖浆与碳酸水(或非碳酸水)混合，就可以按需生产饮料。 2014年9月18日|每日野兽 
 杜松子酒和白苦艾酒，加盐石榴糖浆，点缀玫瑰水。 史上最佳职业轨迹:从滑稽演员到调酒师安妮·贝瑞| 2014年9月13日|每日野兽 
 用筷子戳好意大利香肠的中心，填满巧克力糖浆，拧开香肠的开口。 史诗大餐帝国的肉类怪物:从培根蜘蛛到朱粉船|哈利·莫伦斯坦| 2014年7月26日|每日野兽 
 将枫糖浆和威士忌搅拌在一起，按需加入威士忌。 史诗大餐帝国的肉类怪物:从培根蜘蛛到朱粉船|哈利·莫伦斯坦| 2014年7月26日|每日野兽 
 特丽丝塔开始制作奶昔，捣碎一根香蕉，加入樱桃糖浆、一点牛奶和软冰淇淋。 简和迈克尔·斯特恩| 2014年7月21日|每日野兽 
 她拿来了一些水和覆盆子糖浆，汉斯·尼尔森一反他的习惯，喝了一大口。 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德 
 一点糖和在炉子上加热的水拿来做糖浆，还有一罐黄油也在手边。 《道尔顿小道上的淘金记》阿瑟·r·汤普森 
 即使是沉默的、面无表情的火星人也停止了啜饮他们的糖浆，并随着节奏点了点头。 霍尔和约翰史密斯|爱德华w路德维希 
 于是他送了我两瓶饮料和一些糖浆，一瓶现在拿，另一瓶明天早上拿。 塞缪尔佩皮斯日记，完成|塞缪尔佩皮斯 
 剩下的是一种黑色粘稠的糖浆，只能部分溶于水。 毒葛植物的一些成分:(Rhus Toxicodendron) |